屌你老母 唔幫人頂門嗰班撚樣

仆你個街 落雨擔住把遮已經li hea
出入淨係顧住自己
完全唔顧後面啲人

正一仆街仔

「對不起，我做錯了。是我做了非常錯誤、難以令人原諒的事，感到十分羞愧、歉疚。我在此向所有受事件影響及受到傷害的人誠心由衷道歉。犯下如此嚴重的過錯，我無法面對自己，也不知道怎樣去面對家人、馬明、朋友、公司、同事…… 不敢奢求大家的原諒，只懇求大家能給予所有受牽連的人一點空間。我認真反省自己的過失, 接受懲罰承擔後果。再一次，『對不起大家』

做乜勁呀

唔幫冇乜嘢，企到定一定幫人推住，跟住d人完唔該或者點頭微笑都冇，完全當你門僮咁先仆街

許志安有無頂門我撚知

賓穎不了

屙尿幫你逗埋好無？

人地咪道緊歉囉

幫人唔好求回報
做人開心好多

又偷食又唔頂門